（機會嚟啦飛雲）大家可以參與方皓玟最新MV“Freedom"

很高興宣布新歌Freedom製作已經完成，現在進入MV階段。
今次首次和 @yamanyamo 合作為新歌準備了6 款filters。
如果大家都想響我個MV出現，可以響我IG選擇呢六個其中一個filter，拍攝並上傳到 freedom.charmainemv@gmail.com

1. 希望參與嘅朋友拍攝長度不要少於10秒

2. 拍攝時候可以打橫打直，部份filter 前後cam 拍會有唔同效果

3. 你上傳你嘅片段時候等於授權響MV使用。大家亦可以上傳不限一條video。

I m releasing my new song “Freedom”. If you are interested in appearing in my coming MV, pls use one of the six filters prepared by yamanyamo in my IG to shoot a video and upload it to freedom.charmainemv@gmail.com
See u guys, have fun!

單機連登